唔係話迪布尼好撚勁架咩? 點解佢隊波今屆會四大皆空架?

Kante , ibra , hazard , c朗, 美斯 重要關頭都會救世界 ，球會絕對主力 一個人足以影響全場局面!

講到迪布尼咁勁，結果呢?

摩連奴賣你根本無撚有錯

其實曼城個核心係巴禾

屌你突登唔提王者普巴

琴晚巴禾都算正常發揮啦
蒙遺果球咁近好難救嫁喎

影響2場。

對降班球隊都贏唔撚到...
你係勁 隊波唔會咁掛?

垃圾

上年咁到勁過夏神又真係

上年又真係勁過你既

無撚有錯
鏝87場入波+助攻50球，爭4大直路大勝一場贏番得失球差番黎屌打摩佬證明比佢睇條撚樣眼光有幾差